點可以引起一個無聯絡好耐嘅人注意

直接搵佢，問佢最近點

靚唔靚女？
靚女引起我注意OK ？

你鍾意人點解唔直接搵人
驚嘅咪覆佢ig story

問佢今晚扑野夜唔夜

佢無ig。。。

可能佢都好鐘意你呢

有冇啲嘢發生咗related to你哋之間嘅回憶?
再唔係有冇嘢可以搵佢幫手?

會唔會好怪...話曬咁耐無聯絡
可能佢已經有女朋友

聽到呢句好開心...

我都想

男人唔會抗拒女仔搵佢

靚女的 自問中上樣

5個月好耐咩...

中上靚女佢點會唔搵你

係咩都要個男人本身對自己有好感先得

唔使搵藉口，掛住人就直接搵人，問下佢近況如何，然後問佢得唔得閒出嚟食個飯，搞掂

如果佢問你做咩突然搵佢，你咪話咁耐冇聯絡所以想睇下你點，隨便搪塞過去咪得，最緊要唔好怕醜

我都有一個四月開始冇聯絡嘅frd～

好想自己可以厚面皮主動啲
不過又好驚約佢出嚟自己表現得柒下柒下
可能越鍾意一個人就越緊張佢
驚自己係佢心目中唔夠好

屌明呀 已經知佢唔中意我 但仲會諗起佢

好想要Offer丫

你話你有Offer比佢

我Offer自己比佢

哇 有無咁啱
我都有個之前好鐘意既人
又係無ig
成日覺得呢個年代既人 點會唔玩ig

真，好想搵
但都知佢只會已讀我

唔好搵😹我試過，人地直接話not really into me 尷尬到男人真系有意思會搵你，無就真系無，就錦簡單

Lm

好簡單 你打完句野，然後搵個朋友幫你㩒個send掣

其實都係差個一下嘅勇氣姐

頭先又stalk住佢 online又offline
好想真係有勇氣message佢
見住佢last seen都會諗緊佢係度做緊咩
跟住記返同佢一齊時光
有種說不出嘅感覺

其實都係...
通常男仔有意思都會主動
無就機會都唔大了

毒撚真係好撚恐怖

其實係
所以你#12可以當自己冇講過

唔諗咁多嘢，就當普通朋友問候咁其實冇乜嘢
鍾意就唔好等啦，越等越耐冇聯絡呀

hi，你中秋有冇人約啊？
冇啊，都係陪屋企人
咁你陪完屋企人可唔可以陪我啊
好啊，反正都係一支公
。
。
。
。
。
主動D啦

唔玩咪唔玩

我又係